原來尋日中大枝火箭炮係訊號彈來

唔怪之得得一飛咁少
如果有多d 真係屈

我淨係見到天馬座流星雨
連登公共關係科發言人表示
冇睇過相關片段 希望市民唔好輕信警謊謠言

九龍灣彩德商場手足真係唔好掟野落路軌！咁樣會癱瘓觀塘線

九龍灣德寶花園附近有條行人天橋 極近黨鐵路軌 有玻璃相隔
希望d暴徒爆完玻璃 唔好掟雜物落去

行船嘅手足可能有

我都奇怪 點解咁光同埋可以直飛埋去

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

如果量產既話會點？